緊急！尋人！

Group 內人已不停聯絡佢fb 內朋友及外展社工
有冇人可以幫到手？

推

幫下手

救人先

還未聯絡到

需要幫手

大家幫幫忙

救左人先啦

大家幫下手好無

Please

推😢

推
希望搵到，救到